陳雲呢篇野又點駁？？

陳雲：一家四口，在家不戴口罩，在冷氣家居密集共住，去了較為空曠的食肆，就要分開兩枱坐。
這是什麼道理？

這不是道理！這是權力。權力就是不講道理。
——權力的悖論。

因為如果豁免家庭聚集
到時又要諗點證明一家人
一家十鳩幾口係咪又冇問題⋯⋯

任何法律都有某啲荒謬位
否則就會變好複雜

云伯係常識扮高深呃你啲戇鳩仔